今日射眼 明日實彈

冇彎轉
只有一方完全倒下

721